點睇得出一個人心機重？

btw同埋心機同心計有咩分別？

大陸仔先講心機 比心機？
不嬲講開機心

居心叵測 又點會睇得出

正字撚？

相處耐左 喺一啲微細位或者佢鬆懈果陣留意下

總會有破綻

會成日探問大家既私事/心事/立場

但係佢唔講自己既，或者佢講D嘢好騎場

有機心嘅人會有啲咩細微位？

可唔可以舉例？

一路都熟唔到你自己會feel到

要靠你人緣加D機緣巧合先可以知
例如有D細微野但可能要提嘅
佢明知但又陰陰濕濕唔提你仲扮埋一份唔知咁想睇你死

會問你嘅觀點，然後會咐和你嘅觀點，轉個頭就……

同埋，整盅作怪嘅時候，上下眼皮會輕微合埋成一條線咁，眼珠會向深處隱藏，稱為“眼神陰險”

錯左做駁咀 返5p啦屌你老母

交唔到心 去到啲deep既話題就一句起兩句止.唔知呢啲叫機心定對人有戒心

心機係對一件事投注精神同時間
心計係耍手段 勾心鬥角
兩樣野九唔搭八
樓主返小學惡補下d中文

心機同機心係撚一樣嘢咩

盲屌前死去google啦

成班社會垃圾

無啦啦走嚟問長問短 明明唔熟

耐咗都有戒心
點都有啲機心

做任何事都有目的同實質利益 但明面上扮傻扮唔在乎